阻建制發達 嚴如殺人放火!!

阻建制發達 嚴如殺人放火!!
區議員(薪酬+助理) /月: ~HK$100,000
Total (健制議員): 300+
Total($) /月: 300,000,000

每區社區發展 /每屆: 1Billion > 由各區主席控制 即健制話事

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動